tinder啲女好似好過啲仔

無聊dl左tinder，女又睇下，仔又睇下
齋睇相我發覺女嘅質素好似高啲😂
真心問，係咪真係咁易有女食？

利申，絲打

證明你誠實冇P圖

😂 相咋嘛 download咪有囉

唔高質點引班毒撚課金

美容狗保險狗黎

唔知點解對方成日傾傾下都好好傾，但睇完我相後就唔理我

咁個理想嘅烹調方法係點

幾撚多假相

可能男仔偏向誠實啲 無P圖
我估係

一條係係入邊食十零條女都唔係問題

Tinder唔係睇左相先架咩

相是假

因為有大半係美容雞/呃錢...

真咩？😂😂😂
Ching有冇遇過？

有啲好真架喎

真係咁多呃人咩😕
又寫自己cu nursing又city乜乜77

你唔係玩tinder喎，係玩hmd

生食

出到嚟係咪伏撚晒

男仔好撚多話自己係外國讀書番嚟

Up乜🙂

點先算係好真

啲生活照唔似網紅dl落嚟嗰啲
不過可能偷人相

睇囡就有
哪有得食

睇圍爐取戀 個男仔話起app識十幾個女仔 食埋

係 好多肥西

我無聊DL Sweet Ring 玩，我諗住求其upload 張背影相，點知個apps 好叻 話我張相不符合要重新再up，之後懶得整加上我又唔係成日入apps睇，就由得佢
😂😂

真係正洗乜用交友app

仔仲易食
唔揀擇既百發百中

樣衰都唔係罪過既

都可能有啲問題
真係正根本唔洗上網撩

不推文

好多好蠱惑㗎
一堆外國大學名 實際上係喺香港讀嘅top up

美容G, 倫敦G唔講

我玩交友app玩左5年都仲係A0

Tinder啲女好易食啦不過都有啲真心搵男友

網你老母紅咩

Fac+te

我就遇過啦

我都想識到真心揾男友嗰啲

返工悶就想搵人吹下水

純文字討論? WTF!!

又化妝又p圖 豬西都變朱茵啦

呢類型囉

不了

傾幾耐就入正題？

有嘅，不過都係睇樣

有啲偷人相

我係呢類人😂😂返工有時返到悶

之前好似有新聞個男人玩交友app上酒店房俾人打劫

所以你個topic同你問既野有冇關係

大撚把假相sales呃點數狗
你話啲女好高質？擺明係p過相
冇咁多高質證明你入世未深

食開豬扒醜八怪就真

好撚怪 明顯p過相整過容
呢type係釣金錢龜同靚仔高大嘅

對呢種完全無feel，點解佢地會選擇P成咁，覺得呢種係靚？

第二張一睇好伏
唔同樣 好明顯出哂

十個有九個都係假profile
淨返一個...

睇埋D字, 好得

打一句就黃？個口號調錯咗

冇問題囉
交友 app 啊

得張相, 你唔睇佢果句睇咩

同埋調錯左D咩?

但有啲傾兩傾就開始有啲sales feel😂😂😂

想引你加佢ig嘅

真
利申 同tinder男朋友拍咗兩年拖

咪換個囉 冇野好驚

咁有咩問題
你想佢打死甲由咩

唔會驚佢再玩？

最多係呢啲雞

點set先容易有港女俾我睇嚟嚟去去都係假相 少量鬼妹 abc嗰啲